燒山唱農夫山泉~

點解燒山咁有毅力日日學新野

仲辛苦過讀書

最後都係陰d陰d賣書

笑死

但夠胆公開唱~

唔憂食住，佢當玩

邊有人會當讀書係興趣
咁悶 機械式咁每日要迫自己睇書睇新聞
仲要唔知為咩就死

佢日日拍片，有人睇又留言，會好high

根本佢拍上癮，停唔到

唱衰定唱好請寫明

佢話做假數圍上去炒高股價喎
出唔到貨喎

分析者 獨立思考

你都可以有唔同見解

lm

農夫總要勇敢山泉 我還是重新許願

點會冇人接
一車車mpf等住接